1.Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
2.Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3.Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
1.Ответ: setTimeout() и setInterval() это методы благодаря каким мы можем вызывать функцию не в даный момент времени, а в заданый момент времени. Разница в том, что setTimeout() откладывает начало функции на заданое время которое мы указываем и делает это один раз. А setInterval() позволяет вызывать функцию регулярно, повторяя вызов через определённый интервал времени.
2.Ответ: Если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку, он сработает. Это планирует вызов настолько быстро, насколько это возможно. Но планировщик будет вызывать функцию только после завершения выполнения текущего кода.
 Таймер в браузере может замедляться по многим причинам:
 -Перегружен процессор.
 -Вкладка браузера в фоновом режиме.
 -Работа ноутбука от аккумулятора.
 3.Ответ: Важно вызывать функцию clearInterval(), потому как ранее созданый цикл останавливает дальнейшее выполнение после даной команды.